# Данные по инфялции

Данные по инфляции в России в виде удобного json-файла на основе [официальных данных Росстата](https://rosstat.gov.ru/statistics/price).   
`cpi-monthly-russia.json` - помесячные данные инфляции в России   
